屌你老母tvb真係食屎大

話說近期得閒想睇返封神榜
搵左幾個網同apps都冇就上youtube睇下啦
一睇又有bo，仲要廣東話，tvb終於做返件好事
睇完第一集滿心歡喜追落去
屌你個西冇第二集既？
望一望第一集都係20小時前upload
我當你一日一集算啦，我等
等撚到今日一睇
屌你skip左第二集直接第三,四集？
咁你不如單跳啦仆街
13579
12,14,16,18,20咁up啦H+C

其實想問邊到有得睇返全套廣東話

幾年前高登有人upload過480P粵語全集
去摷吓keyword應該唔難搵

你都on撚9
我比錢睇天線得得b都唔柒益tvb啦
唔係套劇係佢出，我彩佢老母有味啦

楓林網

咁你唔好上網睇av啦
一係你就比錢支持正版
順手check埋電腦係咪正版先好用

又要屌又要睇，on9

唔係講笑，入面有天線得得b
買啦

百度網盤會有，雖然係大陸嘢

垃圾TVB重要俾錢睇？支持正版AV唔撚好

咁撚叻垃圾又睇? 唔使錢都唔好睇啦，垃圾，講緊你呀

我部電腦又真係全正版

咁你唔屌埋av 廠唔俾免費av你睇? 唔屌微軟唔出免費window你用? 你都on99

幾時將你戶口啲錢搵出嚟派呀柒頭? 唔派你正一食屎大，不過睇怕你都無錢

我真係日日返房睇Viutv，上網睇YouTube 都唔睇TVB 尤其播大陸劇之後

無睇低智師奶台好耐

電腦有齊40集
2012年dl到而家都仲keep緊